有冇人去現場執番d物資？

琴晚見到現場好亂，但今日連登 tg都唔見有人講執物資，想知道有冇人去左現場執，有冇人知現場情況點？

今日係金鍾 物資真係好撚多